唔需要再Focus係元朗

要Focus 唔該返落五大訴求

黑警濫用暴力係錯
但用狗做維穩工具嘅林鄭政府先係源頭
白衫人無差別咁打人係癲左
但默許黑社會襲擊嘅政權先係源頭

嬲係正常，嬲係合理
我都想圍元朗，圍警察
但唔好唔記得我地嘅首要目標係林鄭

push, 唔好比達狗post洗板

光復香港
時代革命

啱 冇討論嘅價值

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

推